# Система за оценяване на тестове

<p align="center">
  <img height="200" src="./images/logo.png">
</p>

Основната цел на системата “OWL” е да улесни процеса на провеждане на тестове и тяхното оценяване. Системата е предназначена не само за преподаватели, но и за всички студенти/курсисти, които са включени в определен курс. Преподавателите лесно могат да осъществяват контрол над преподадения материал, чрез създаване на тестове и провеждането им в интернет пространството. “OWL” дава възможност на регистрираните потребители (преподаватели) да управляват създадените от тях тестове и да преглеждат резултатите на курсистите. При провеждане на тест и двете страни (преподавател и студент) получават отчет за състоянието на теста.


## Начална страница
![image](./images/home.png)

## Вход
![image](./images/login.png)

## Студент - решаване на тест
![image](./images/exam.png)

## Учител - начална страница
![image](./images/teacher-home.png)

## Учител - редактиране на тест
![image](./images/edit-test.png)
